export const decks = [
	[
		{
			question: "O que é JSX?",
			answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
		{
			question: "O React é __",
			answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
		{
			question: "Componentes devem iniciar com __ ",
			answer: "letra maiúscula",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
		{
			question: "Podemos colocar __ dentro do JSX ",
			answer: "expressões",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
		{
			question: "O ReactDOM nos ajuda __ ",
			answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
		{
			question: "Usamos o npm para __ ",
			answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
		{
			question: "Usamos props para __ ",
			answer: "passar diferentes informações para componentes",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
		{
			question: "Usamos estado (state) para __ ",
			answer:
				"dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
	],
	[
		{
			question: "pergunta",
			answer: "resposta",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
		{
			question: "pergunta",
			answer: "resposta",
			type: true,
			styleClass: "flash-card",
		},
	],
];
